為何肺炎開始後就再冇墜樓，跳海事件！

國保，國安忙於打疫戰？

1

2

3